## Async proxy

`aiohttp` `web` `asyncio` `http proxy` `URL`

### Условие

Вам нужно реализовать простенький веб-сервер на aiohttp, который будет работать как http-proxy.

У него должна быть одна ручка: /fetch?url=..., в которую передается параметром http(s)-url, который надо
асинхронно подгрузить и вернуть страницу пользователю (включая http код ответа).

В тестах так же проверяется, что ваш сервер корректно обрабатывает невалидный url.

Кроме того, вам нужно реализовать 2 корутины, которые должны инициализировать ваше приложение, чтобы оно
отвечало на ручку /fetch, а также создать и корректно завершить клиентскую сессию для aiohttp, с помощью
которой ваше приложение и будет асинхронно запрашивать страницу по переданному урлу.

### P.S.

Рекомендуем изучить тесты внимательно, там можно найти много подсказок по работе с aiohttp. И обратите внимание
на библиотеку `yarl` для работы с урлами.
